高智商人士請進

我有一筆散紙（大概千幾蚊）都是放在房間抽屜裏 見有散紙就放入去
有急用就拿出來用的 但一直冇紀錄有幾錢 家中的人都不知有多少錢

今天我自己發現錢不見了很多

知道只有弟弟會偷

他還是不承認

這種情況該怎麼辦？可以證明是他偷呢

報警

跟你弟弟說報了警 看他的反應便知

但也是沒有證據呀 他還十分囂張

你跟他說要報警 他依然囂張？

就是呀 這算不算穿櫃桶底呢 但我只是想給他一個教訓

仆佢個街 一大堆神山 冇左都唔可以話尻佢 唔通真係口講無憑

你戇鳩？證唔係警察搵？

收埋佢d野 唔好認
以其人之道 還治其人之身

憑咩肯定係佢偷

咁大堆神沙收得係邊呀

屋企人都報警

你又知一定係佢拎？

有前科

老老實實，屋企人嘅話就郁手打佢啦
偷錢仲要串柒柒，你唔係忍呀嘛
報警都係攬炒

你問下你老豆老母先 唔好先入為主

iq題黎?

整啲好難甩色嘅墨水係啲銀度，然後夜晚check邊個隻手有色

唔可以咁 你個名影響你可信性！